我越來越覺得，美國民主黨個AOC，佢好撚似法國大革命嘅羅伯斯庇爾同某強国嘅毛乜東

羅伯斯庇爾同毛乜東，都係不斷殺人，不斷清算異己

兩年前呢條傻西一早係咁架啦
自己係NEW YORK 就話支持開放俾難民
極極左

邊境*

左撚到痴線
推d政策都係離地到仆街

問ice局長非法移民點解非法

不斷戰鬥
不斷輸出仇恨
不斷製造敵人

除左佢自己之外，
外面有敵人，
裡面有敵人，
仲有唔係敵人嘅敵人 ....

托洛斯基

Green new deal

佢夠膽死話要整張清算名單，所有支持特朗普嘅人，都要日後清算。

咁同毛乜東當年有乜分別？

屌你老味，不寒而慄

列寧
史太林

點知大把人係佢twitter度申請入list

四人幫係咁

係

陳雲紐倫堡list?